其實江sir講野都算有文有路，不如佢做一哥啦

撐

真心話 佢講野仲好過聰sir, 以前d許sir, 禿鷹